圍住條村唱Sing hallelujah

組織和理非同耶L一齊手拖手圍住條村唱Sing hallelujah to the lord

⚪一嚟可以俾全世界睇我地係點樣回應元朗啲暴徒
⚪另一方面如果佢地照打就會好難睇
⚪Sing hallelujah to the lord係強大嘅武器，過往幾次都好成功

利申：和理非，已經有幢響度俾人扑濕嘅覺悟